童年回憶 PC GAME【彩虹冒險】 回歸喇！

【彩虹冒險 2011】中文技能 / 英文技能版本
專屬【台/港/澳】的伺服器'
加入即送 24格背包 14天高級角色 及 14天高級房主卡
14天金卡377裝備(可升級 不消失)
公會佔領 / 車輪戰 / 團隊模式 / 不可能的任務300'
受歡迎的遊戲皆可8人同時遊玩
～～～～～～～～～～～～～～
【所有遊戲完成後皆能獲得點數】
重點！並沒有限制每天獲取點數的限額
"高倍率伺服器" "高經驗伺服器"
所有提升機率為70%' 輕易獲得9級裝備
新增屬性卡兌換點數.
只需要你努力儲卡量 就可以向GM換取遊戲點數！

請即加入Discord頻道並驗証

申請及驗證帳號 參與伺服器舉辦的決鬥比賽活動！
獎品優厚！

特設24小時 GM處理問題 方便即時為你解答問題'

網站:
申請帳號:
下載位置:
解壓縮後 需要安裝檔案內的msxml檔案

推

咁正 不過已經老了

想問流量係點
前排試過韓服 少人到次次單機

大部份都係港人
目前都係維持 夜晚比較多人上線
大家日頭都翻工

好多都仲亂碼...

孤鳩寒到
呢幾年玩都最小30日
你14日

停機?

無人玩都孤鳩寒到